// где id у каждого вопроса?
{
    "questions":[
    	{
    		"type" : "radio",
    		"question_text" : "В каком году был создан язык JavaScript?",
    		"answer" : "1995",
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "1996",
            		"value" : "1996"
            	},
            	{
                	"title" : "1995",
            		"value" : "1995" 
            	},
            	{
            		"title" : "1999",
            		"value" : "1999"
            	}
    		]
    	},	
    	{
    		"type" : "radio",
    		"question_text" : "Сколько типов данных есть в JS?",
    		"answer" : "6",
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "3",
            		"value" : "3"
            	},
            	{
                	"title" : "4",
            		"value" : "4" 
            	},
            	{
            		"title" : "6",
            		"value" : "6"
            	},
            	{
                	"title" : "2",
            		"value" : "2" 
            	}
    		]
    	},
    	{
    		"type" : "text",
    		"question_text" : "Перечислите типы данных в JS",
    		"answer" : ["String","Number","Boolean","Object","null","undefined"],
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : ["String","Number","Boolean","Object","null","undefined"],
            		"value" : ["String","Number","Boolean","Object","null","undefined"]
            	}
    		]
    	},
    	{
    		"type" : "radio",
    		"question_text" : "JS является языком с динамической типизацией?",
    		"answer" : "Да",
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "Нет",
            		"value" : "Нет" // false
            	},
            	{
            		"title" : "Да",
            		"value" : "Да" // true
            	}
    		]	
    	},
    	{
    		"type" : "text",
    		"question_text" : "Что будет выведено на экран в результате выполнения данного кода alert(Number(true));?",
    		"answer" : "1",
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "1",
            		"value" : "1" // просто 1 как число, а не как строка
            	}
    		]
    	},
    	{
    		"type" : "checkbox",
    		"question_text" : "Какие определения функций существуют в JS?",
    		"answer" : ["Function Declaration", "Function Expression"],
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "Function Declaration",
            		"value" : "Function Declaration" // должно быть как какое-то строковое значение, типа function_declaration, значение не должно быть с пробелами
            	},
            	{
                	"title" : "Function Expression",
            		"value" : "Function Expression" 
            	},
            	{
            		"title" : "Function Statement",
            		"value" : "Function Statement"
            	}
    		]
    	},
    	{
    		"type" : "checkbox",
    		"question_text" : "Какие циклы определены в JS?",
    		"answer" : ["for","for..in","while","do..while"],
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "for",
            		"value" : "for"
            	},
            	{
                	"title" : "for..in",
            		"value" : "for..in"  // for_in
            	},
            	{
            		"title" : "while",
            		"value" : "while"
            	},
            	{
            		"title" : "do..while",
            		"value" : "do..while" // do_while
            	}
    		]
    	},
    	{
    		"type" : "radio",
    		"question_text" : "Какие из перечисленных alert выполнятся <if (-1 || 0) alert('first');> <if (-1 && 0) alert('second');> <if (null || -1 && 1) alert( 'third' );>?",
    		"answer" : ["1","3"],
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : ["1","3"],
            		"value" : ["1","3"] // [1, 3]
            	},
            	{
            		"title" : ["2","3"],
            		"value" : ["2","3"]
            	},
            	{
            		"title" : "2",
            		"value" : "2"
            	},
            	{
            		"title" : ["1","2","3"],
            		"value" : ["1","2","3"]
            	}
    		]	
    	},
    	{
    		"type" : "text",
    		"question_text" : "Что выполняет директива 'use strict'",
    		"answer" : "Включает строгий режим",
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "Включает строгий режим",
            		"value" : "Включает строгий режим" // enable_use_strict
            	}
    		]
    	},
    	{
    		"type" : "text",
    		"question_text" : "Можно ли изменить содержимое строки в JS",
    		"answer" : "Нет",
    		"answers" : [
            	{
            		"title" : "Нет",
            		"value" : "Нет" // false
            	}
    		]
    	}
    ]
}
